希望民陣會發起大遊行

時：黎緊兩星期內
地：anywhere
人：我地
主題：二噁英又好不割席又好老解出動犯法又好

勇武完，係和理非接力既時候，無論點樣打壓，遊行集會不能停

預左俾人屈係泛民左膠（雖然我無阻過獅鳥都俾人屈），但係如果你記得個無敵loop
和理非 > deadline > 勇武
咁應該唔難發現又到左接力既時候了

細力推

實會有人話實唔批，十分鐘內tg之類
但係乜都唔做等緊你既只係集中營

無論咩行動都有風險，唔應該因為有風險而唔做

推

無人理就由佢沉

推，好想行街減肥

推一推，

再推

有人明

含淚推

push

多謝

我腳痕

tui

幫下手

我覺得如果區選大勝可以搞一次
俾和理非加返啲士氣buff先
但大勝咗先

百屌成才

why之後？
咁如果大敗？
應該係大敗先要加士氣？

多謝明白

自己推左一頁

嚴正呼籲，如果有所謂嘅白警，或者開始懼怕自己行為嘅警察，你有一件事可以做

推唔到

選舉之前唔會搞咁多野架喇

推 支持

不了 送頭

就係選舉前先要搞？

下個禮拜日咪係囉

乜行動都有風險，唔等於應該唔做

乜都唔做，會慢慢小眾化，演變成小隊勇武，
明明仲有大量民意，
但其他人只能喺周圍話唔割唔割，
而佢根本冇位走返入去join返d抗爭活動
搞到好多活動成日唔夠人

閒日遊行都得

幫你推

你完全明白我

點解會講得咁好

晾馬都是必需

如果民陣出手都好 但唔係都唔緊要
最緊要集氣 最少要好似上一次遮打美國人權法案集集大會咁既氣勢

多區遊行得唔得
唔好一區 集唔到人

agger

想出呢個post 好耐，打左成個星期，比和理非參與下

仲掛住區選真係頂你班友唔順

多區遊行就會多區開花
我既諗法係俾番個機會展示哂馬（有好多和理非衝突底下唔識幫）

唔明佢點解大勝仲要士氣buff

Tui

每次遊行前一日岑子杰都係遇襲

你係咪想佢死？

但你要知而家事實上係做唔到和平遊行

完左區選先搞都得姐
唔明點解你地想咁急

究竟你地係咪唔想個真正民意調查搞得成?
定係你地未夠18歲?

已經再無可能

最有號召力既佢唔做既話全香港人入集中營
你係咪想大家一齊死？

時間上黎睇 得下星期六？

最小限度做唔做到上次尖咀咁

屌林鄭條臭閪話暴力只會衍生暴力呀嘛，咪終極和平一次比佢睇，行完散，交返個波比政府，再唔理再升級行動。

不過唔知民陣會唔會掛住搞選舉唔搞遊行

唔明

好似係

我期望係八月中個次咁

選舉前好難搞遊行
好似有啲唔知咩條例限制

支持
利申 之前幾次港島送頭大遊行/集會都有去送頭

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

大家一齊去送頭

真？

想行

好易被人入宣傳

好想行

遊行有乜用

原來候選人係唔可以搞遊行？真係唔知

上街比大家睇民意

因為大敗完和理非更加唔想出
睇落好少人 就更加低士氣
西瓜靠大邊 人就係咁

有用，政府叫人割席其實係怕人多

Push

冇錯，寸土必爭就係行動宗旨

係都選前集下氣先啦，可以一箭雙雕，一方面滿足部分認為區選重要嘅人，另一方面展示和理非嘅民意

同感

和理非集結!!係時候要好好玩玩了!!!!

閒日行都無問題，實到

遊行？但很多路行唔到。

我係肉盾

九龍九龍

行唔到係指？

明嘅人仲有好多，唔好灰心

邊頭好

過左半年仲和理非遊行?
你覺得班狗仲會批不反?
次次出黎就係預約被捕
你宜家講就易 仲記唔記得之前修頓比人圍捕有幾慘烈

同埋唔好成日叫勇武休息啦 當佢地condom咩
需要同政府施壓陣就叫佢地出黎 話要做靚個畫面就叫佢地唔好搞亂?

過左半年
和理非有和理非既角色
唔需要聚埋一齊預約被捕
藍罷食 幫襯黃店 連儂牆 塞鐵 ig spread文宣 課金
只要各有各做 減少手足被捕先係最理想

Agger
和理非表示再冇遊行好對唔住勇武

呢幾日上連登大戰左好多五毛五毛總攻真係好癲

[1117][希望大家記得]東歐三十周年集會，希望有熱門，同有人貼牆文宣

出住先？

宜家班勇武係唔係都出黎堵路，遊行有咩用啊

和理非再出動

都係，一個解放軍post就引曬啲盲毛出嚟畀人撚

我諗黑狗對老解都應該有好多不滿
如果出一個反對老解嘅遊行佢哋應該唔會發癲啩

又大遊行。。

堆

冇話唔可以同時進行架

好多和理非除左遊行同搵黃店唔知點幫
你有無見到幾十萬人塞鐵？幾十萬人文宣連儂牆？無，因為好多人除左行就乜都唔識，咁個問題就係要唔要割走呢班廢人（佔多數人都係咁），定係應該俾番個位呢班人發揮？

民陣只需要申請就可以 批唔批其實唔係問題

推啊！！！！！

係

遊行堵路係保護路線

岑子杰

係，只係要時間地點

明天有集會

其實唔會再批不反

實去

之前啲遊行 沿途都有勇武set快閃roadblock保護和理非 和勇不嬲係可以共存

我明
但要出黎的和理非都要有被捕的準備
同要識照顧自己

勇武前線自行決定點做

啲狗都唔會比你地再有百萬大遊行
112就是例子
有不反都唔比你地集會

習曱甴

態度正確

批唔批唔重要，只需時間地點同人

建議, 但是升級唔會停, 繼續勇武
11.23 反解放軍聯合陣線！「逢九必亂」！九陣遊行！

係！！！你明！！！！

樓主係五毛左膠政棍

罷工加大遊行

好驚佢又比人打

試下一黎就申請集會,有不反再搞流水式

我有準備，份需知倒背如流

佢打壓係佢嘅事，唔代表我地要主動做鴕鳥

照搞大遊行 一定要搞

都要做，佢唔俾就唔做？

終於見到你啦

同意，所以都要和理活動聚民意

同意，民陣一吹雞，就算無不反都多好多人出，唔知點解總係好多人淨係睇民陣做人

我仲驚大家一齊入集中營

無錯， 明天有集會。

乜都可試

八月中做唔到架喇
黑警TG加封鐵
唔係和理非唔夠
係黑警唔比

幫推

屌，你真係明我想講乜

到！！！！

係，唔知點解佢咁有號召力

勇武啲rb救返好多和理非唔俾狗咬

手土

咁最小尖咀個次咁

上次尖咀都仲有幾十萬

出面呢個行動 Post推唔到去熱門

所以我入黎 post下 個 poster

認為有必要

RB一定一定一定唔可以SET，因為如果老解再出，林奠會好難做！因為第一次當無通知你，如果再出，林奠會解釋唔到。所以如果最後老解唔出的話，老解同雜種會好無面！
我地唔可以俾領導人難做的！一定唔可以再去果到SET RB!!!!!大家説對不對！？

不過而家和理非應該都識set rb

推～倒圍牆！！

屌我認得你
之前我都有個po想推遊行
連登係咪得小眾想搞大遊行

再幫推

我都同意要搞多一次大遊行,就算有冇不反

推啊，係時候show下「民意」

當對家拎曬藍屍解放軍裝到「主流意見唔中意示威者阻路」嘅時候

我地要用其他方法推開佢

而且黎明左六日好多和理非又港豬返
呢幾日popo(相對地)唔亂黎

似係想沖淡中槍同埋之前嘅核彈

呢個時候我覺得要用唔同方法抗爭

推 想出尼行

民陣只係call馬手段，目的對準政權/老解，唔明有咩問題
唔通為咗唔畀人話係左膠政棍就去火魔法軍營？ 諗吓活動門檻先啦，你今次係要人數展現香港人有幾討厭解放軍自行出街呢個行為，你燒唔曬老解就只有呢個方法

我唔信，勇武左一星期，和理非無從入手已經好內疚

why not all topics?

多謝！！！btw聽日個個都必去

依家好難用人數打飛機架啦 唔洗好似跑數咁
塞爆九龍就夠

幾好，why not all?

應該區議會完左飯民先搞遊行架啦

邊個位好

贊成 重組下士氣都好

推一下

求手足幫手推俾國際，美國知
中國製TG有毒

【求下大家，再唔推，香港真係玩完】核污染級別嘅dioxin (二噁英)
分享自 LIHKG 討論區

勇武左一星期，和理非想接力

選舉前都唔會有人交 起碼都12月先有

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

至少盡做先，冇咁多時間之下，唯有拎最低門檻嘅plan畀和理非加入

分享俾多d人知

[已證實] KBS專訪 警員承認警隊內有最少2單強姦案

多二噁英就唔出可以撤出香港了
對和理非黎講遊行係表達意見既最好方法

幫你推 隔離有人話勇武要停一陣 咁呢一刻 和理非就要幫手撐住 推

why

聚完又比人圍捕
搞佢又實反對通知書
搞嚟做咩

民陣可唔可以做多少少

醒未啊
宜家已經11月啦
班狗一定唔會批遊行
未聚人已經瘋狂tg
再用水炮裝甲車直昇機夾擊
最後勇武因為保護和理非而損兵折將
之前已經仆過好次街
賽後檢討已經有好多手足屌過冇可能再聚到200萬
究竟畫面撚集中撚幾時先醒

係！！！勇武左一星期，俾啲機會我地啲垃圾發聲

啱啊，就係要呢啲

和理非都有好多種

好多都仲係幫手開遮唔落手set 有進化不過唔快

有冇不反都唔緊要 我呢啲和理非預左係咪都比狗搞架啦
最緊要係要由民陣吹雞 叫中老年人出黎

係😢

勇武完又tg 出黎次次都有人俾人拉有人中槍
出黎做咩？

係是候和理非出返黎喇

搞集會都好過冇

Push ar

yes！！！！

推到有人理

你今次成功咗可能一世都唔洗再吸二噁英，但你輸咗二氧化碳都冇得你呼

推呀唔好以為和理非瞓晒覺

其實好多有不反嘅集會 一人多就有人流動 突然變做遊行其實唔難

不過次次啲集會都無遊行call到咁多人

聽日有個集會

推 如果係想要勇武停嘅 驚影響到個選舉 咁更有需要用一次遊行 叫大家行岀黎 喚醒返香港人

次次都叫佢地搞，搞完後又話以後都唔好搞

民陣既號召力唔知點解好勁

屌
講咗多次，根本出唔到去！封鐵封路無交通
和理非經過上次修頓成車成車咗拉，根本好多唔敢再出去！
係咪咁撚離地啊？
你18區開花都話有事可以快返屋企，你又港島又尖咀，走都走唔撚到
和理塞黎明行動效果巨大，你地就話失民意？
區選綁架成個運動根本係痴鳩線！

你以為黃絲實投硬泛民？你地可以繼續食血肉饅頭咪
、繼續拉風向，唔好逼醒覺嘅一批寧願放棄佢地嘅選票

希望係平日搞

唔夠多人推 我幫你有齊推上去 香港人 Assemble!!

真正知發生緊咩事嘅搞心係唔會畀人一兩句收皮咩都唔做的

同意，不過有一點想大家轉心態

和理非唔應該再係被保護嘅角色，講左好多個月
勇係矛，和係盾

原來又係你遊行就係食人血饅頭既你

因為對家都打緊pr

反老解 反毒煙

和理非真係要接力

gogogo

民陣一定要繼續搞

我做到既唔多，但我會行

十二月一日最好
主題係：民意在此

之前係咪話申請到得為止

好多失敗撚
我覺得應該搞

同意 再集氣

和理非表示好想做d野

有條友追擊我係泛民左膠，話遊行就係食人血饅頭添

me top

去！盡做

民陣自發守衛學生大遊行

勇武手足唔駛「保護」和理非
如果和理非你要絕對安全先出黎
你唔配有民主

認同

巴打，我都出左個類似既post，有講多少少關於「反反二噁英大遊行」既建議，如果認同，希望可以幫手推post。

求幫手推到民陣搞個反二噁英大遊行

佢要射tg咪打亂佢民意戰個plan

最鐘意隻氣

係，只有民陣先可以叫到多和理非出，起碼唔批都可以係聚到人既方法

推到民陣見到

到今時今日仲覺得大遊行有用

Agger 曬冷

一定要九龍

對抗暴政和平遊行有撚用

推 我都覺得要回下氣
呢個星期日日打 比番啲時間英雄休息下

依家就算商場唱歌都有風險 遊行都係俾班和理非出嚟用佢嘅方法發聲 佢地就係識做呢啲而都係大多數 好多就算無不反都出 都預咗有risk

下個禮拜選舉實唔得
過多個禮拜啦

正確，係時候比勇武休息下

應該比d野和理非做
支持

地方：九龍

民陣應該每個星期都入紙

輕輕推

勇武都要捍下
同埋和理非都要參與先keep到個主流

如果你帶頭勇武衝軍營嘅，我第一個跟你出，我話嘅，但建議諗吓成效先，18區開花就冇拉人咩？

依家對家用協助民眾而派解放軍自發清理，今日就清軍營門口，下次可以係任何人屋企門口，你係咪仲未明白遊戲玩法？ 依家係急需一次遊行，目的係眾集最多嘅反解放軍聲音，並且瑋次過用遊行方式表現出嚟，黑警要拉要打係佢輸到仆街，國際更加大反響

我重申唔係利用和理非被拉嚟make noise ，而係真係有呢個需要

點解會覺得無用，遊行唔係出黎行一次就完，就算遊行只係俾到0.1既壓力都要做

咩位置

和理非 deadline 勇武
而家到和理非既時間

認同 社會需要和理非聲音同時出現

星期六？

完全同意你講法
佢而家就係要利用藍絲打民意
佢打壓和平示威就係佢嘅錯

希望佢會

反化學武器大遊行

Can’t agree anymore

支持

要~壯返個勢, SPIN返去變和非

保持熱度

搞多區集會啦不如
和理非最緊要係數人頭
逼死一區去又難走又難
分區搞點人頭再相加一樣可以顯示民意
近近地令人出黎嘅意欲仲大增

Bush

推呀 甴近平

同意!!
系時候到和理非啦
就算唔到5分鐘黎TG都唔驚啦
我地打住和理非遊行，靜系遊行咩都唔搞
如果班黑popo仲系TG放題
佢地就打壓緊和平既表達意見
班藍絲成日話我地搞破壞，同佢地講之前有200萬人都ignore

預左唔批 未開始就放tg 然後完

民陣召喚！

咁即係咩?
其實你答句咁嘅野無解決過10分鐘tg點處理
仲要話乜都無做過身為和理非好內疚，到時演變做街頭抗爭又係勇武受係咪又要再內疚多次

想搞大遊行無問題，但可唔可以唔好迴避問題
想搞就諗辦法處理好無不反/有不反但10分鐘中斷集會/有tg嘅情況點應對，到時放tg係恐慌性走難定勇武做前排和理非做後排一齊向前推?
搞遊行變小眾唔係無原因架，818之後咁鳩多次有邊次有主辦有人諗過點處理上面啲問題?有就唔會不停有人俾人咬，成日完左後面屌放tg前面屌後面淨係識散水唔back up啦

嬲撚多震，929我都仲係遊行撚，諗住唔差在行多一次睇下點先啦
今日11月16日啦，咁多次咁多次之後仲有人抱住啲咁不負責任嘅諗法話要搞遊行

召喚

咁個勢去番我地度

支持，但唔太支持係港島區

長短棍～ 和理非一次無壞
如果要搞比少少時間文宣集氣
搞得好好睇睇

推推推

當初4月底同6月9 出門之前，都係冇絕對信心架啦
示威定示弱，咪好似投票咁做出黎俾大家睇囉
未到最後話唔定係支強心針呢？it ain't over til it's over

星期五夜晚搞和你返屋企（eg 中環金鍾儲人，夠鍾一齊向東行）>>>>星期六大遊行>>>>>星期日區選

民陣出黎呀！！

打壓和平示威
更加出師有名去燒狗屋黨鐵
和理非要自己執生
唔駛勇武去保護

如果怕10分鐘tg所以唔出既人佔多數，咁我地係應該值得入集中營
你問tg點算，我可以答你係無解，咁then？唔出？坐係屋企等勇武獨撐？

腳好痕
相信D公務員都係

和你番屋企幾好

兄弟爬山 各自努力

推得咁慢

我反而覺得係區選前集氣

小心俾人屈你泛民左膠

推啦 緊係！！！

同意，區選完，如果贏左仲唔搞五大訴求，即刻花開三罷

推，推爆佢

推！

民陣

所以咪話搞大遊行
然後有班失敗撚出黎話又10分鍾tg搞唔成
而家就係要逼黑警一係打壓和平示威 一係俾我地展示民意
如果又tg放題 咁佢呢幾日民意戰就會輸死

到時勇武我俾個牌你任搞，我唔撚理，放棄，你快d掟核彈唔該

實唔批

反正都預左無車，當做運動又好，沿途宣傳大叫下區選照妖鏡又得
（不過剩係預到新界、九龍同港島人join，要過海果D就。。。）

你心目中和理非係咪得遊行可以做?
10分鐘tg你唔驚?咁你有無豬嘴啊有無眼罩啊?到時啲tg到咪無準備咪又係向後跑
都話撚左你要搞無問題，諗好點應對有咩要準備先好開post話要搞
野又唔撚諗淨係識話放tg都唔柒要驚，好似講句唔驚就無敵吸tg咁
打撚左一大段野你兩句咁then又完撚左佢，真係撚你都哂鳩氣

唔批就唔行，用選票屌9佢

我都行多左好多路其實天氣好幾舒服

旺角開始多人，向MK巴絲致敬，耐力十足，永不言休

大力推

睇完都唔明和理非遊行有咩問題即係應該搵黃店整文宣，但就唔可以有遊行？原因係因為會放tg？

好耐冇做運動啦

支持 推

廢中一推
畀勇武手足休息下，和理非出場，
咁樣更顯得和理，核彈都不會割!
兄弟爬山呀

exactly，出唔等如勇武得起，呢個事實好殘酷
出tg咪避囉、淋花囉、報傳媒上國際囉，呢啲係一向反應
有橋就繼續度橋，反正遊行最快都要兩個禮拜後，夠時間

行動 推

pish

推到召喚成功

一向 黃店 課金 遊行 街坊 轉發 散水撚 左膠

要聚聚和理非！

民陣快啲做嘢啦

百屌成才！

推

唔批就預左

然後警察又出醜=呢個星期政府諗住洗白失敗

同時，我地又出返哂黎=呢個星期班藍絲9做

佢出tg咪走你囉 你想點解決/應對 和理非一人一個豬嘴?
佢又繼續警暴 我地咪大條道理火魔佢
就係咁簡單

人哋搞緊選舉唔知得唔得閒呢

Pull

推，

我好想遊行呀

+1

聽日都要去！

問題在於大部份和理非都怕tg
可能你唔怕, 但係大家都遊行過, 唔難見到一家大細一齊出黎, 呢一堆人有tg一定唔出先, 大嘅唔怕都怕細嘅吸入
另外大部份和理非冇豬嘴, 出tg一定會走, 冇裝點頂
然後起點放tg, 遊行都未開始就散, 有幾多個可以行到, 點樣點人數?
至於和理非, 除左遊行, 同埋黃店連儂牆, 其實仲有好多職業可以做

推 不如流水式集會？

認同樓主

十一月前民意係我地度係因為

武力者：警狗
受害者：我哋

但港共依加玩緊另一種玩法

武力者：我哋
受害者：大眾市民
拯救者：警狗

佢地逼緊中立 港豬變藍屍
逼緊動搖既淺淺淺黃變中立

而家要逼黑警一係打壓和平示威 一係俾我地展示民意
如果又tg放題 咁佢呢幾日民意戰就會輸死

對家而家玩緊既招數係將我地由多數變成小數

up

係星期一至五朝早搞樓主唔唔出？

如果冇人犯法都TG ,我即係扮仆街賴屎，叫立場哥哥黎影遺照

留意返 唔係覺得宜家輸民意
但都需要有呢d大遊行比人參加

依家大型遊行都幾有必要，要再次話俾全世界知民意係乜唔好等d藍絲以為自己贏

係 政府就係想將我地變小眾

中間個分析清楚易明

出

甴近平

警甴

流水式 有位入，話你犯法。
冇他既，如果堅決話明和理非 甚至勇武聲明俾交捧俾和理非 唔參與， 咁都唔批不反，咁咪區選行出黎囉

和理非遊行係和理非最大既表達意見channel

係時候喇，呢兩個星期要密集式舉行活動

唔認為會再批，但一定要搞

唔係，不過真係唔好港島

無謂要前綫出嚟保護我地

同步進行

係，唔批就唔搞咁，老共話哂咩而家

支持，不過可唔可以係九龍？

gogogo，地點anywhere

九龍好,四通八達易聚人

佢唔批照去
第5個月啦

唔批咪區選個日行出黎

想去返九龍會好啲

九龍大遊行

民陣起碼吹左雞先，預左港共唔撚批，但照去展示民意

真係有不反， 勇武要交捧，自己保護自己

尖咀？

係！！！！

Ppush

推

黎明行動：短暫威力大，成本亦高
代價：約1000名手足per Week

一個月隨時損失5000名手足
代價對於示威者來說，實在太大
基本上唔洗一兩個月
黎明行動就可以收皮
到時整個緊急法、23條
香港人都冇幾多力反抗啦！

給予正當性：
「黎明行動」是被動行為。
每當政府逆民而行，必定帶來「黎明行動」！
例如：蒙面法、殘殺市民、區選作弊

只要示威者順民而行，無論做咩香港人都會支持！
請大家多多思考，平衡得失，做最有效益嘅事！

兄弟爬山，各自努力
不分化、不指責、不割席
獨立思考、自行判斷

@代老人家轉發@

代老人轉發？

我都係咁諗
我地行到今日 民意佔咗好大因素
真係緊要

我其實好同意要大遊行或者集會 我覺得係有助團結番跟得唔夠貼既淺黃同中立派 係有一定既意義

但其實九龍路線短，插隊位又少，個範圍都有限。
港島係遠，但感覺最佳地點，鄉下佬唔肯過海偷襲

［呃錢？］疑似又有假集資，求幫手查證及廣傳

民陣講過搞區選無餘力黎大型遊行
如果咁不如再黎商場活動，同文宣戰，睇下D狗咩反應

無論點樣打壓，遊行集會不能停！
銀河系爆炸都唔割！

如果搞大遊行
有無化學巴可以俾意見
例如提議在場市民自備啲乜嘢
去收集TG 藍色水樣本 然後集體回收去化驗

咁樣就變成市民同黑警講
預咗你放
放馬過來俾樣本我地做你

？

推呀推呀

是旦搵d民主派囉， 一係搵8大校長，學生做風紀

有人屈遊行係唔想黎明行動，我要重申，係兩樣野一齊做

同意
而家無人質疑過民意仲做被捕師？

針對老解自發出營，破壞法治，維護高度自治！

佢哋可能想等過左區選先？

不了
次次大遊行都係預約被捕
和理非係後面行得開心
前線俾狗追又塞撚晒走唔到
已經唔知loop過幾多次

支持 和理非全面進場
和平遊行 黑警又發癲
只會突顯出個政權點打壓民主
再助攻國際戰線

交捧俾和理非，你地睇直播

狗似乎無意攻大學住，響大學入面集會可能work

搞和你SHOP?翻新連儂牆?
區選集氣大會?

個人估計民陣要過埋區選後先會搞

[最強反擊手段]聽日200萬人再集會

11月喇

得51個勇武負評唉

負評就勇武，乜撚野事

除左三罷，整番個18區二噁英聯展，
branding一下「開花」，
同時教育下市民仲好
有大專chem手足幫手更好
和理非抗衡藍絲清場既風向
文宣手足再重組連儂牆
有黑警搞事一齊屌走

九龍區大遊行

和理非活動嘅危險大家都知
當下唯一相對有望聚到人嘅地方就係大學
我覺得學生會可以諗下同放外人入黎和平集會嘅可能性
對家打軟性牌，我地就做得更軟，你清road block我洗campus清二噁英

推呀！

推
搞人權與民主法案集氣會會唔會容易啲有不反？

推 一定去！

721831101111

推！
啱啱整咗個TG毒氣地圖，幫手推推
[民防］香港毒氣地圖正式上線!!!

請留意，連登黑色五毛警告現正生效
請勿被五毛帶風向 及 保持警覺

我同成班同事/朋友都好想行, 但一直都拎唔到不反對通知書.

推, 搞個反對林鄭政權放有毒催淚氣屠毒人民（歡迎popo 參加, 佢地都係受害者, 以家係甘跳掣都可能吸得太多.......).

好耐無岀黎行，和理非表示食tg都要行

岑子傑宜家點？

有道理
民陣呢排好低調,都有原因既

不嬲覺得要，要講比前線知所有人都同佢地一齊

遊行過無數次 有用就唔洗行動升級啦

再沒有大遊行，呢場運動好快輸！

樓主左膠

但幫推

申請到有不反為止

需要你

曱甴平

Facebook: Kevin Hui

中文名:許家偉

中學:香港中文大學校友會聯會陳震夏中學

大專:HKCC

事源就係女朋友係facebook無啦啦有個三唔識七既人inobx佢

仲要問一唔一齊出去,真係唔知咩心態

係facebook PO下新聞扮同路人

實際上就係想借呢件事黎食女

絲打真係要小心

狗公ig:

條撚樣仲要好似有女朋友?
做佢女朋友真係慘

絲打們認住呢條撚樣,踢波既 小心佢

垃圾狗公咁撚鍾意消費呢場運動?

返去玩玩具啦屌你老母

絲打們要小心,好撚多呢種垃圾狗公借機搵食

特別係呢條死狗公 許家偉!!

無得大敗，大敗咗好難有外國幫你
黑警更為所欲為
區選係一次公投

推

又到咗需要和理非展示民意嘅時候

作為和理非，上唔到前線，每次只能參與大型遊行，亦好想繼續參加

但
好似上次trump話示威人數減少
連登仔就請求民陣搞一次大遊行
申請唔到不反，巿民照出

每次都盡力呼籲純和理非遊行
然後行1-2個鐘，放催淚彈
變咗開花、圍捕、大逃亡

晚上連登，就會有人話搞大型遊行，等於預約被捕

之前又話 個個星期攪?

都係比人反對 但唔多覺有

唔敢講輸硬
但唔好睇少保皇狗種票功力
同埋選管會根本就唔係中立
睇下當日佢會唔會提早關票站
呢種民意只係假民意

呢個提意好好
而且全港巿民都會關心

你可考慮出新post提出

有諗過 但係唔想岑子杰受傷

認真
大家記得叫身邊人早D去投票
好重要

612 721 811 831 101 1111

開始有5毛周圍用罐頭語句標籤人
不斷話其他人係 分化/割蓆/休息/中計/勇武/和理非

用d溫和主題

不要再迷戀百萬大遊行

你未聚到十萬人popo就會放tg濫捕開槍驅散，根本popo唔會俾百萬遊行發生。

民陣參透左先無再攪遊行。不要預約送頭了。

我都留意到

好想行街

無限loop但都要做

做唔到都要做架，遊行係和理非最有效發聲channel

係應該整翻個遊行嘅

政府意圖轉移視線，將政治問題變做跌序問題，成日話暴力暴力，意圖分化香港人。應該再次比政府同全世界睇，就算和理非都絕不割蓆，比佢地一個機會行出黎支持！

絕對認同

推！
就算10分鐘內tg都照行
最多兜路
唔可以被佢哋禁住砌

民陣快d搞遊行！

大勝咪已經係士氣但種票咁多，唔好太大期望，其實最好係今個星期搞集氣，但無人搞，連聽日個集會都無咩人知